332597
7404
Tiki có đợt khuyến mại lớn nên mình mua series sách những người bạn thông minh, lúc đầu cũng hơi sợ vì xuất bản từ 2008 sợ là sách bị cũ nên giá mới rẻ nhưng khi nhận sách thì cảm nhận thấy chất lượng thì rất tuyệt vời. Hình ảnh minh hoạ rõ ràng sắc nét.Mình liền nhanh tay đặt thêm để cho cháu nhưng đã hết rồi.  Nội dung sách mang tính giáo dục cao, tuy nhiên phần tên nhân vật dài bằng tiếng pháp nên hơi khó đọc và khó nhớ nên mình toàn bịa ra tên tiếng Việt đọc cho con. Cảm ơn tiki rất nhiều, mình rất hài lòng.
5
439328
2015-11-06 17:23:43
--------------------------
241158
7404
Quyển này mình mua lâu rồi, trong một dịp khuyến mãi nào đó, thấy cũng được, chất lượng giấy khá tốt, chữ rõ ràng dễ đọc nhưng hình vẽ thì nhìn hơi xấu, đến em mình còn chê. Được cái nội dung đơn giản, không có gì phức tạp nên con nít dễ hiểu. Có thể mình yêu cầu hơi cao, vì thực ra so với mặt bằng chung thì quyển này có giá  rẻ như thế này thì cả nội dung lẫn hình thức của sách đều rất ok rồi, không có vấn đề gì lớn để chê hết đâu.
4
198257
2015-07-25 11:20:48
--------------------------
